Este es un proyecto pequeño desarrollado por David Vaca y Daniela Cisneros a través de comprobaciones lógicas. Es un juego conocido como Wumpus el cual esta desarrollado en python y utiliza la libreria pygame para el apartado gráfico.
